brexit套戲道出留歐派輸嘅其一原因係浪費資源處理fake news

劇中話齋：「對方用幾分鐘諗個fake new，但我哋要用數日甚至數星期去解決。」與其花咁多資源去解決fake news，不如繼續宣傳，搵更多票源，留歐派未必輸。 呢樣嘢好值得我哋借鏡

呢筆債，佢哋一定要還。

終於開啱台

全球響應「929全球集會抗赤納粹」
全世界一齊對準極權！

有時間就宣傳929啦各位手足

宣傳929啦

往往fake news傳得最快最廣係自己人，搞到同溫層自己人都驚，成日諗如果xxx，應該點拆。但其實廢老冇上網，cctvb冇提唔知

其實係

應該分開對藍＆對國際

對國際既文宣要fact check，有哂圖文證據

對藍既長輩圖就9up對9up, fake news 對 fake news

講就咁講
大把真心膠下下以為自己搵到核彈
係唔係到post到twitter / fb
有咁大搞咁大

永遠post返行動嘢
文宣嘢就最安全

一直建議文宣除左講敵方幾衰幾衰，仲可以宣揚香港經濟/香港人有幾勁。藍絲成日覺得冇中國唔掂係因為佢哋唔明唔理解香港嘅實力有幾強。得自己人知香港有能力獨立係唔夠

推

佢仲有樣野講得好，就係唔好晒時間係說服d 已經有晒立場既人，係晒氣，係時間

毒撚開post冇人理

一日一推，閒日文宣，正日遊行